{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159114?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 라일락펜션"
    },
    "text": "23年4月25日に大型プールがオープンします。 このプールは大明リゾートから車で10分の距離に位置しています。 プールは愛犬と一緒に利用でき、屋外にあり、ベーカリー カフェも併設されています。 予約の際には基準人数に応じた料金が適用され、追加人数の場合には当日現地にて決済しなければなりません。 また、バーベキュー施設の利用料やその他の施設の使用料も現場で支払う必要があります。 追加人数料金とその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。 ペンションの注意事項とその他の利用案内はペンションのホームページを参照してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールのオープン日はいつですか？",
            "answer": "大型プールのオープン日は23年4月25日です。"
        },
        {
            "question": "プールはどこに位置していますか？",
            "answer": "プールは大明リゾートから車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒にプールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒にプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールは屋外ですか？",
            "answer": "はい、プールは屋外にあります。"
        },
        {
            "question": "プールにはベーカリーカフェがありますか？",
            "answer": "はい、プールにはベーカリーカフェが併設されています。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金はどうなりますか？",
            "answer": "予約時の料金は基準人数に応じて適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数の場合は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "その他の施設の使用料はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "その他の施設の使用料も現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金やその他の使用料はどのように適用されますか？",
            "answer": "追加人数料金やその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの注意事項や利用案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "ペンションの注意事項や利用案内はペンションのホームページで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 379
    }
}